點樣對付恐怖襲擊？

可能係更恐怖襲擊！